一人一份做既換人換到七彩既西工

我，一年內走七個人，然後我係入面係做了半年，算係長個個

地盤（大判）學師仔

我同另一位同事做咗十一個月左右，已經有超過十幾個人走咗（由高級管工、管工到學師仔）。

我搵到工都走。

地算唔係好多消防員咩?

唔係幾明你問？乜

打錯字
算-->盤

姐係班友仔番一日休兩日

其實我做緊呢間大判差緊人好多錢，好多師傅叫唔郁／Hea住做。

啲大佬又響度趕進度，但又唔多理啲師傅出唔足糧唔願郁，跟住又搵我地呢啲細嘅嚟屌

車路士領隊

咁跟師傅佢地一起hea lor

海歐？

Lab

admango.ltd

屌 咁樓主果份係乜工至得架

x昌?

我都想開名，但間野太小氣..無膽講呀

咩工種

1823

assistant finance manager
兩年換左六個

Teller

係網上都無膽講，真係抵你做呢d閪工

算多架?

垃圾LAB

有一年做暑期工 做左兩個月除左最大個 其他走哂 結果我最細要帶住其他人做野
仲要睇住佢地人工高過我

報到

Ha ?

電視台pa

制度非常過時,守舊

工時長 人工唔高

跟呢啲大佬最撚慘 自己冇料又叫靚去頂
轉喇 跟呢啲大佬冇撚用

某速遞公司，自己上jobsdb睇

十二少間公司

順豐？

半年走咗九定十個人

有排搵工搵咗成半年，次次都見有間公司出adv請出一個POST，見得多我以為佢係假adv

好多 咩玩法

店務員/理貨員，半年內走10個人

中國海外

衰咩

走啦

做了半年....姐係已經走了

以前做過一間港資大陸電子廠
個program manager位一年有3個人做
我做左一星期聽到呢個消息就走了

可能你做又唔一樣呢

我有個fd 做過一間又係走好多人既工
老細好惡頂，工作壓力大，仲要成日OT
但人工係幾高，同埋星期六係唔使番工既，佢就貪呢兩樣野都做咗近兩年

工程公司
1月到依家走左14個
唔係炒, 全部係辭職, 有大有細

我之前都返過港資大陸電子廠,
半年內香港office過半數走咗
老屎忽話除咗佢哋, 我係留得最耐嗰個...

整係出ADV都用唔少錢

同埋老細唔會X HR咩，成日請到D人都係走既

地勤
成條team一個月內走五個

海運一間十尻餐廳
個分店經理都智撚障
要我由樓面做撚到洗碗
我個同事仲智障由樓面轉入水吧之後可以hea下
屌佢老母要佢做到洗碗
佢就黎成間餐廳d野都識做

成間野比佢由10個常番pt變成1 2個

可能啦，但我唔想摶，唔對路走算

N展間間都西
我個邊都試過一星期走兩個
係入面D野頂唔順